終於病好 有得食炸野 真係

好感動

關我撚事

正呀邊間呀

Ruby 過黎一齊食

ruby中過一次伏

好呀

食返炸野 個人即刻精神返晒

我都好耐先食一次
你點中伏法

食過個漢堡好難食

真係好正呀

牙b一齊食啦